黃色經濟圈唔撚係咁搞架

而家既問題

1. 只Focus喺食店

非食店嘅黃店店有冇人講得出10間
一定要全面擴闊黃色經濟圈涉及嘅行業

以下係報料Link (非餐廳既黃店)
已有約400間資料
整合後會提供資料比大家

希望大家可以share出去
用最快速度 建立香港既黃色經濟圈

2. 太容易話人食人血饅頭

黃店唔係代表做義工
唔賺錢點樣做到長遠發展
要賺到錢
先可以擴張
先可以建立更加強嘅經濟圈
我哋只係將錢洗係應該洗嘅地方

例子：光時
要有盈利
先可以擴大
先可以請到更多手足
先可以打破壟斷

3. 黃店要求唔需要太高 但要分等級

會貼文宣 會捐錢
就一定係黃店

嗰啲傳言老細係手足
sorry 唔足以證明係黃店

而家變黃既都可以納入觀察名單
但佢哋一定要貼文宣同捐錢
先可以當係自己人

咁樣先會愈黎愈多黃店

歡迎討論

推呀屌

思路正確

推 特別係2

推

認同
同埋有時好難分到邊間黃店
如果有app就會更好
分左類方便搵

當然 我支持要將一定收益捐比星火
依靠黃色經濟圈起家
就要回饋於大家

唔好播TVB得唔得

食店既就市面上有不少App/Google Map/Website
係其他類型較少

要搞就認認真真
有系統咁搞

正如五毛唔敢講天滅中共打倒共產黨

黃店應該有個最低限度既認證

好似之前區選咁邊間食店貼民建聯海報咪藍店

Push

食 咪有 和你eat apps

Tui

正路

push

啲app既資料唔好update
同埋好多都冇證據support
好易中伏

簡單講，參考下中共點做野，佢地自建紅色經濟圈好有經驗

我寫咗兩篇文關於黃色經濟圈，有興趣可以睇下。

黃色經濟圈不等於要求黃絲做義工

黃色經濟圈最需要嘅唔係創意，而係各行各業的黃店list

想做黃店既老闆必睇

如果諗到方法賺藍絲錢
然後回饋比手足
就完美

會播tvb 就唔係黃店啦

係咪黃店之間應該要有小型合作
目前淨係知 得元朗有兩組鋪 係有互相合作
水門&清玉
有得餃&醋頭家

完全同意

大把黃店其實都有播TVB架

雖然我都唔知點解

咁樣有機會會比人cut貨，因為香港供應商唔想麻煩(大部份所謂代理其實係支那分銷而已)
到時真係可以摺埋
我明有d人要白紙黑字證明，但有時d野真係唔洗下下講到明。

其實要搵人搞搞認証

如果門口見到就唔識手機搵 方便好多

同埋有個問題，D app質素太參差，好難統合到
容易踩錯地雷食藍店
尤其所在位置唔多選擇嘅時候

好撚難搞 已經有人會想做大台

依啲好難控制
希望大家記住自己既初心

要搞罷工，先要搞黃色經濟圈; 要搞黃色經濟圈，先要搞米豬蓮認證！

我之前都講左要分等級，俾人話唔應該有大台

不如整個黃店積分

係
但要心力搞
冇人咁得閒

邊個去做判官好難
好易有利益輸送

唔好搞D主觀既判斷
盡量做提供客觀既資料提供
咁樣會較為理想

Ok tui

貼文宣係基本門檻

其實你遲早都要面對呢個問題

唔通好似大陸咁又要同美國爭霸又依賴美國入口咁on9咩

Lm

淨係搞餐廳真係唔得

諗得詳細啲

wanna push but P

p

黃色經濟既主目的唔係令黃店賺更多，而係對藍店進行制裁。
要做到呢點，大家唔一定要幫襯黃店，但絕對一蚊都唔可以再花在藍店

唔好郁啲就鬧人食人血饅頭
如果唔係好難做

有冇得係食材材料個方面唸下？ 好似大部份都係中資

第一點極同意 但無咩idea
除左書店食店網店

AGGER呢個係共識

見有唔少網店都有罷工+文宣

播now新聞係基本

都要有足夠人材支持成個經濟圈
讀書啊

好似之前有巴打咁講，唔應該要求黃店特別平/有優惠，而係佢地作為我地既支持者，我地都支持返佢地，等肥水不流外人田。

十一奉獻

推呀，要擴充

Pish

pish

我整左地圖咁多個月，你地而家先講，仲要唔知道我個地圖存在，實在太可惡啦

[每日任務]一個仙都唔好俾紅/藍班仆街! 新時代消費地圖2.0 幫你手(教埋你整webapp)!

支持
唔只係食店
更加需要文具、雜貨、工程裝修等

2好重要

係囉依家得食咁 hktv mall 買日用野
其他都想支持下

要搞既話 各區有小組去fc間鋪係咪黃
包括起底 實地考察 去問關於老闆對成個運動認知？
咁樣會唔會好d？

訂figure同買game依家只去黃店，好多選擇
但想問買零食可以去邊
同埋要拓展到零售必定要有方法好方便咁搵到網店

唔好淨係諗食店 忽略咗其他鋪頭
例如髮型屋 服裝店呢啲都要包埋

推呀

agger

支持建立米豬連apps

黃色經濟圈得野食就死硬

衣食住行娛樂 全方位啊係

有睇FACEBOOK黃色經濟圈個群組就知班人戇鳩既..一日到黑淨係話想要圍爐 拒絕任何藍轉黃既商店 講左幾百次一定要擴大都俾人屌

一個二個淨係話唔想俾藍店賺...戇鳩真係無藥醫

見有間搵過係黃店但佢日日播TVB新聞台
我食過一排都係轉第二間

終於有人講
根本係經濟學既基本黎
國家要富有 其中一樣最基本就係賺外匯
黃圈賺藍圈錢先會變得更大
唔係黃圏入面無限loop就做得大

真
見住有啲黃店一箱箱寫住殘體字嘅食材/用品紙箱掉出去
雖然我都明用非支那野成本好高
可能真係有得賺先轉用其他國家嘅進口野
或者推返香港自設工廠 made in Hong Kong

最仆街係扮黃嘅藍店

需要建立一個更準確既黃店標準，樓主呢個要求我認為有啲啲高，試下放鬆啲個準則會唔會好啲

衫褲鞋襪有唔少ig鋪有好多有實鋪

認同

已經有post 開新公司請手足幫手

認同，已且只係黃係唔夠的，黃係會加分，但都要有質素

多d人幫襯下d小黃店啦
有d好撚慘無人去

搞返個協會會唔會好啲 整返啲standards?

黑色科技圈
首選使用 free, open source 工具

有文宣係門口就易分啦

播83呢

要有黃色供應鏈唔係一時三刻做到既

我幫手入excel先
我岩岩係TST機有個閘機
成大個微信 支付寶
前日去旺角micasadeco & Cafe Hong Kong
每個入座嘅客都highlight
佢地只收現金唔收8達通
但收微信 支付寶
其實啲鋪頭等同推緊支那付款系統入香港
可唔可以抵制下

支持，支持，支持

唔一定要捐錢
但係要貼文宣就真！！！
最好播埋歌

之前有人講過：
我地要搞既係黃色經濟圈
唔係黃色餐廳圈

仲有大家幫襯黃店時
幫手叫黃店店主快d登記
功能組別-飲食界

餐廳要登記左先有得投票

呼籲黃店必須用Reo 42登記選民!

連續做咗好多屆

張宇人仲係行會成員黎

詳情：

(用Reo 42 張form）

最好黃色圈消費用citibank 信用卡消費，有拆扣優惠

push!

還有提一提，長遠轉用美元作流通貨幣減少赤納粹軍政府資源同控制力。

就係TVB 既新聞造假 仲要播83

無錯，黃圈唔應該只集中係食店
最好係配合埋區議會果11億資源，搞多啲活動去幫黃店

例如區議會搞啲乜乜同樂日可以請HOCC去表演之類

基本盤啦,自己人點會播cctvb

唔捐唔一定係扮黃
但捐錢有單就係最實質嘅證據，
如果真係仲係扮，扮到捐錢都okay

總之貼隻連豬係門口就可以貴廿蚊
阿婆都識做生意

思路正確,推

要好似民間記者會咁 要民間發牌制度

光復香港都唔敢貼係鋪就咪話自己黃啦

所有行業都要
黃懲罰
綠觀察
藍罷食

扮黃直接歸類到綠先
如果淺藍轉黃都可以拉到綠先做大個餅
藍到發黑一律不光顧仲要認住D老闆
黃店員工9UP老闆需要去改善
大家都有言論自由
但係消費過程唔舒服直接拉去綠
如果老闆唔發聲唔做野
只係播下RTHK ViuTV 貼下貼紙咁
直接拉到去綠唔需要懲罰

扮推

game界 模型界都好多黃店需要大家大大力懲罰

同意 要推

pp

岩
推

迪迪!!!
我整緊啲黃圈文宣，可以加tg傾？

標題會唔會太惡

有d 醒目ge 藍店
老細廣東話都未講得好正
但嚴禁員工係樓面談及工作以外事情

最撚識撈係呢批

ig shop計唔計

推啊

83無得原諒啦

轉其他國家supplier
會有人屌同人一模一樣點解貴人咁多，呃錢！！

9成客都係睇價錢

樓主好耐冇見

我算唔算做緊呢樣嘢
幫緊個藍屍腦細打工，但係每個月都要捐啲錢畀星火同唱美金

正確

成日比人批鬥既同路人留名

應該要整返手則同分級

有堆人expect黃店做義工

而家真係有d 亂
做得最好係餐廳
有冇得連其他行業都加埋入去

係個分類做得唔夠完善
例如我想買袋 應該去邊到有？
依家寫個app 做曬分類有埋評分評語一定彈起

推，特別係3, 已經有好多黃店老板開到聲講，佢地出錢出力幫埋學生抗爭接濟又係黃店，人地5/8休息一日又係黃店，佢地唔係介意黃店門檻低，但可唔可以公平少少，付出唔同，等級應該都要唔同...

辛苦樓主

google map嗰個其實有list埋非食店黃店
但好少人focus

黃店標準係咩先

冇得search 已經差好遠

要做到薄利多銷加各行各業都有仲要有黃色地產商加持先可能做到經濟循環

你入去睇我個post，已經有曬初步客觀標準

同意

推！

仲有，養成習慣係第一步
經濟圈一定要有吸納外來資金 (maybe 藍屍？)嘅能力
因為只要有一分錢嘅成本係要畀政府或者中資
長遠落去個圈會萎縮。

所以首先要培養好生活每一部分都要消費喺黃店
後面就係要諗下點擴大

18區黃藍食店Bot

tui

neoguidehk有得search,
不過d icon有d難估

同埋大家其實可以多點想像空間，衣食住行全部都可以搵同路人搞掂。
例如剪頭髮修眉呢D好多人都唔留意，其實有消費就可以建立黃色經濟圈架啦。

例如我個髮型師系黃既，我會介紹多D朋友去搵佢，好多朋友本身唔會care剪頭髮咩立場。只有系多方面都建立黃色經濟圈，咁下一兩年經濟差我地先可以一齊共度難關。

HKTVmall 擺明係超級黃店啦

唔播TVB係最低入門要求喎,
捐錢貼文宣果啲係其次喎

Buy 你 貼文宣同捐錢先可以做黃店！

可以用返amazon 個隻架構
但product 係鋪頭名
Or 其實黃店放上去買都得
集中一個網 好似amazon 都有比人放上去買咁

推 唔可以一野就ban左人地轉軚

直頭要搞分級制
肯捐物資嘅3粒星
貼連儂牆/橫額支持義士嘅2粒星
忽然變黃嘅1粒星

唔同意一定要捐
交保護費咩
經濟圈係要賺錢 唔係做ngo

一齊post去d facebook 黃店討論page

諗住開間黃店賣遊戲碟

都話趁工聯會無人教無人讀, 就整個黃色興趣班.
目的係壯大黃色圈之餘, 仲削薄工聯會會員人數.
更希望可以做到令佢入不敷支賣會址物業.

播港台或者viutv或者開電視啦

大家光顧黃店嘅時候，如果見到店舖有黃色文宣不妨影低。
罷工嘅日子如果店舖無開門，都不妨影低。

一來可以擺上社交網站打卡（記得加hashtag #黃色經濟圈），二來日後黃店被質疑藍扮黃嘅時候，你可以用相片幫黃店澄清。

支持更多有關黃圈嘅建設性討論

祈望盡快有人做真。黃色經濟圈地圖
衣食住行反正要比人賺我寧願賺既都係同路人

岩，係大陸做生意，再支持手足又得

同大家唔好淨係幫襯岀名個幾間 要擴大個範圍

Right

推推推

琴日睇app去左食元朗間匡樂冰室 有貼兩張文宣但入面播Tvb 都唔知點好

黃色經濟圈=搵人出黎係各行各業食人血饅頭

講得好啱

唔好覺得黃店就一定平一定有著數，就算平都只可能學生限定。

岩

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

正經野大大力推

有無黃會計公司？
中小企每年都會用

終於有人整😭😭我就黎執啦😭😭小本經營，罷工罷到頂唔順了😭

up

好多突然變黃

冇錯

希望有多的非食店係黃店

推 真係要有個有系統既方式去發展

進軍食用冰粒市場。
香港食用冰粒市場係有協調下的寡頭壟斷。既然已召集了咁多黃色食品店，可以考慮進入。
召集冰粒行內人及有錢冇橋之投資者

gchi

黃色經濟圈要擴大

幫推

作為工程界

唔敢表黃

你邊樹鄕下

好多朋友都有問
明明個人咁黃咁前
點解鋪頭立場冇表態

鋪頭冇做文宣

好早期（6月）有諗過整連儂牆
但有好多顧慮
1唔想消費依樣野
2又怕政府/藍屍搞尻我地
因為有間鋪係廠牌

到宜家原來大眾係接受表態
想整返文宣又怕比人話抽水 偽黃
Miss 左表態既最好timing

錢又捐唔起
基本上月月清
有時自己都冇得出糧

市又罷唔起
幾間鋪加埋日租萬幾蚊

唔期望比人懲罰
只係想比人知我都同路人

利申：
100%既股東都係黃
仲有幾個手足

唔貼文宣既我都唔當係黃店

推到各行業都有黃店

推。要仔細定義
同埋要各行各業

推 係經濟圈唔係餐廳圈

其實有時我都覺得要求有點嚴苛

想做大黃色經濟圈就應該
歡迎各行各業加入
也歡迎棄暗投明

如果你是黃店
也希望你可以登記
功能組別-飲食界

呼籲黃店必須用Reo 42登記選民!

連續做咗好多屆

張宇人仲係行會成員黎

詳情：

(用Reo 42 張form）

一早登左 對上2屆都係投對家

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

fb 成日見到人狂屌宜家先出聲 肯定係偽黃
見到都怕

1

黃色經濟圈 唔係黃色餐廳圈
黃色經濟圈 唔係黃色餐廳圈
黃色經濟圈 唔係黃色餐廳圈
黃色經濟圈 唔係黃色餐廳圈
黃色經濟圈 唔係黃色餐廳圈

之前有討論過：
有人收集緊資料

認真要搞搞

如果居住地系黃店沙漠街坊，應該點處理呢

感謝對抗建制/親中

你間黃店有冇在幾個app度報料？
現在app都好似有3個？
又有website,ig
報咗多d人知
我和朋友現在都係靠呢d資料搵食店
其實我覺得可以在Google Map留言話係黃店都得
因為好多人都用Google Map

食店方面
我覺得現在好缺茶餐廳
好多茶餐廳都係藍店

但可以發展到大眾點評個種
咩類型 咪地點 全部都有就最好

所以我諗舖內文宣會令藍絲卻步

和你eat下咗架

上翻啦喎(?)

和你eat有埋原因俾你自行判斷, 參考黃藍地圖

我覺得一嚟就唔需要咁嚴苛嘅!遲啲先再搞旺區依家稍為表露身份就OK, 太多年Lennon Walls嗰啲嘢, Blue Ribbons唔會入去幫襯要賺埋佢哋啲錢㗎嘛

呢個幾好 個APPS可以唔只係食物
娛樂、買衫鞋個D

咁我諗鬧偽黃嘅都唔係多數嘅
話唔定有d係對家嘅人

其實我都理解好多店舖唔想表態
因為怕藍C搗亂 因為佢地好野蠻
除非發表過d極端言論/打壓過手足
否則我覺得遲表態
不是一個問題

思路正確。所以我覺得係要合埋搞個商會。。。仲要搵啲產品可以推出國際市場賣既。賺外匯救港！

光時唔係唔想幫襯但真是沒嘢買

覺得需要有一個統一既app
而加最大問題係太多平台 太亂

可否同用Made in TaiWan？佢哋有廠、有地、質素ok，應該冇香港成本咁高(no clues)，係Shipping高成本？
加上，係好有政治目的，港台聯手，建立一個運輸帶，佢哋又好少Trades，畀支共Block7哂
兩家都有so?

之前有提議過店內
設立文宣壁報板
定期更新文宣
大家幫襯時又容易認
又可以令藍C卻步

黃店當中，要組成公會同商會，要試發合資搞批發，唔係遲早死埋一齊同一直幫大商家中資搵錢。

香港有室內種菜嗰啲，老闆可能係比較勇於嘗試新事物
可能會同我哋合作？成本就唔知啦
不過有得本地就本地！

正常啦

但資料都係唔太齊
同埋堆app有個共通點
就係冇重慶大廈堆鋪

依加有米豬連其實都容易分到

612 821 811 831 101 新屋嶺 人踩人 輪姦 被自殺

Pushhh

我非呢啲人，但係可否提供搞法？
舖仔租畀人玩games?
我聽聞便利店最賺嘅係賣Game卡點
可以從何入手？

主線

對！

本地多數係有機，重要貨源少，本身已經有班熟客食開，要同佢地爭菜本身唔係太好，同埋最尾只會愈黎愈貴。

點提防扮黃
有好多人真係6個月無表過態

同意
希望日常生活用得到既可以分類比我地揀到
好似我上次想去買隻GAME 上網SEARCH一輪先搵到邊間係藍店

如果可以係WHATSGAP上面揀返分顃唔同品種既野就好
雖然我都知咁多樣野要去證實藍定黃比較難

幫推

好多黃禮店為左唔比寶源賺自己搵水貨番黎賣 運費高左貨源又唔穩定 但個價又唔會賣得貴 所以要巴打們大大力支持

咁大本巴絲重要做緊政府中資港資，無計既，佢唔屌人已經好好就算示例式咁樣出聲明都係為勢所逼，但有錢有實質行動又或者日屌夜屌就真係仆街黎。`

賣咩貨？可以合作？

大把。

係，搵埋區議員到場，有咩社區活動就搵黃舖負責飲食

起碼要定期捐錢先

由超市日用品開始

唔好介意要求參與者者明確表態

因為係大是大非既問題

黃就係黃

藍就係藍

藍想轉黃

要有實質行動補救

唔係貼張"香港人加油"就算

試吓 download 我個app,不過太少人用下個月會放棄project

發夢見到呢班手足急需要支援

hknewsurl
一站式 香港新聞整合與listing
telegram bot:
web:
hk news

好想參與

我支持，不過啲人會話大台

仲用到
你去apple/ play 到搵啦

仲要有個系統令d 老闆知道佢黎因為"黃"而黎
知道"黃" 既market 有幾大

你老豆可唔可以做返個social media 其他tg都有個freelance group我諗多數都係以公司做單位 點都有啲容易contact到你老豆嘅方法先幫到做sharing

我覺得要快搵咗第一桶金，一定係整珍珠奶茶
便，平，細舖ok，多人流，高利

好聲好氣同老細傾下計咁問我諗都會轉嘅 老一輩黃都重係會睇tvb

要真係搵黃店有關既其他行業,其實無CHANNEL,難在呢點

其實要好似hktvmall咁 要小店自己都要join入自己嘅貨先可能做到乜都有

Agger 有公會嘅話資料分類做會方便好多 始終太多分類啦

娛要搞！
光復本國文化！
電影:
獨立電影，可以短片on YouTube
Doesn’t matter as long as 係好，有人睇

音樂:
有咩公投獎都投畀自己人嘅公司
喺RTHK到播
擺歌上Spotify, Apple Music
唔賺得多，但係都可以推廣
低costs

書: 寫實體書，好賺，唔會出電子書，冇咩錢賺

開返個新post，我幫手推！

方向正確 等間間變黃 藍都為錢變黃

我有個frd 喺工廈開餐廳, 本來政治冷感。佢知我有出去發夢, 前排生意唔好, 傾開我叫佢如果想試下, 可以喺網上表明黃絲立場。但我都同時提佢, 要真心支持同一定要捐賺多左既幫手足。

而家成日叫佢send 入數紙俾我睇... 條友有次博大霧返用同一張入數紙俾我捉到佢, 屌到佢開巷

所以呢, 真係要監察架, 唔係俾人利用左都唔知~

我覺得呢啲可以彈性處理喎
有啲黃店老板可能真係未必跟得咁貼 (可能係老人家平時睇開CCTVB?)
但如果佢有罷下工派下水我覺得都可以接受
我傾向寬鬆對待

可唔可以眾籌整個app

有哂衣食住行咁？
又或者分開四個app
例如食 可以分哂類中西日菜... etc
衣著可以分唔同類型鋪頭
例如 日系韓系歐美

我覺得要有手足幫手做認證, 合資格先將間黃店上APP

類似優質商品之類咁既野

，

Hkshoplist都幾好

滾滾大勢

send d idea 比佢

我提議加多個分類係"承諾唔係CCTVB落廣告既商戶"
咁等其他商戶知道同CCTVB割席一定有好處

需要狠狠懲罰

推啊屌

連五大訴求寫咗基本法既嘢都唔敢講 唔可以當

push
戰略post

其實成件事就係抗衡為利益奶共，咁換言之即係要令佢地為利益奶黃

所以見人成日擔心偽黃，偽黃得夠高調可以擴大反政府聲勢我理得你心入面諗乜

當然confirm係真心黃嘅可以更加狠狠懲罰，即係好似樓主講嘅分等級咁

上返架好耐了

P

思路正確，做義工點搞經濟圈？

推，希望越來越多黃店！

一定要多d 食店以外既

黃業tg bot 有銀行 書局 醫生個d

話說早兩日喺度搵緊有咩按摩舖好 搵到間覺得幾好 但其他嗰啲又好吸引 十五十六咁
點知睇睇下發現幾好嗰間原來係黃店 即刻揀佢

整個循環衣食住行玩:
衣: UNIQLO,GU、良心髮型屋、D修眉整甲美容
食: 金黃食店(好多)、雜貨(柴米油鹽, 家誠哥?)、良心街市檔(超少資料)
住: 住宿地產(無呀唔洗諗)
行: 交通----九巴?、LOCOBILKE, 總之一定唔係狗鐵
玩: 電子電腦用品(黃金?卓科?), 機舖(我敢講好多GAMEZONE都深藍, 我全荃灣尖咀驚鬆打機都試過比呀姐騷擾)、旅行社(?)、良心商場(無乜?)、PARTY ROOM(有D手足開)、酒吧等

仲有生活配套: 水電(?)、電器(?)、五金(有D良心店)、生活用品(藥房?)

諗諗下樣樣都幾缺

少播一陣CCTVB已經有意義過派水同罷工
CCTVB洗腦有幾勁,你唔明咁都無計既

但巴打你個地圖都唔係好update喎
其實依家都至少好幾個網 甚至ig/openrice都有人紀錄緊邊啲係黃店 但總係唔齊 有冇辦法搞搞佢

如果係黃，根本一睇到cctvb就會反白眼
點得既我一唔會入去幫襯

認同可以貼文宣
但唔覺得一定要捐錢
應該話捐錢唔應該成為黃店嘅一個標準

正如抗爭都有人打前線有人打後面有人渣車
點解商鋪就一定要捐錢先得? 點解一定要派水先係黃?
每個人可以做嘅野都唔同 可以付出嘅都唔同
係咪唔應該咁樣劃條界黎分黃藍呢?

捐錢送飯、請手足 米豬連三星

連儂牆、播國歌 兩星

求其講兩句加油 勉強算一星

啱 除左食店仲有其他範疇都有黃店!!!醫生美容雜貨店個啲

認同
黃店標準唔需要訂立得太高

不論內心係藍定黃都好，只要行動表示到黃或偏和已經足夠

正如做學生，總唔可能每個學生都熱愛學習，品學兼優
只要交到功課，冇咩行差踏錯其實就夠

內心理得佢幾唔鍾意讀書，做到基本野就冇需要特別關照

唔駛擔心
畀人篤穿
實有人裝修

播TVB一定藍啦

推爆呢個post

2

好撚認同 推

會貼文宣會捐錢
都唔一定係黃店
可以係漢奸偽黃

一齊建立

反對外國勢力以黃色經圈為名成立外國勢力經濟圈

如果多就等於update咁就唔岩你用啦
我地每間都fc好先入
係慢啲既，如果唔介意咪幫手入野囉

我都有搞一個ig係for非食店既黃店，明白好多黃店如果唔係餐廳會少左好多人幫襯，希望推佢地出黎。
我想大家多d報料，ig inbox or google form都得，寫低你幫襯完之後既感覺同有咩商品推薦，希望大家幫幫手

ig: yellowlife_hk

agree!

贊成

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

黃既定義無必要太嚴苛
深黃當然要首選
但淺黃亦無不可
都可以擴大影響力

同意, 切忌小小嘢做唔足就起桿

已經係光時買左禮品卡，不過仲未睇岩買咩
平時係街食飯買野都會fc左係咪藍店先

支持

Yes, they make peace

1講得好中

點解唔賺藍絲錢？

totally agree
financial strike is one of our weapon

推啦 頂你個肺

啱

你間咩店呀？

有冇報料俾d app/webpage/ig ?
俾多d人知

睇呢個：
我地要搞既係黃色經濟圈 唔係黃色餐廳圈

藍c 要幫襯冇問題
但如果popo或者深藍知道係黃店
可能會選擇其他

我有個諗法
下年開始新一屆區選D泛民主派
開始做民生
如果開間黃色既建築公司或 工程公司
有冇得諗
大家都知建制派
成9日俾自己友賺曬啲錢
假如開返D黃色既
一.來可以幫到班學歷唔高既手足
二.來咁先可以取之於民用之於民
但大前提要有一個熟行情既人帶路
例如地區果D工程係點樣外判 出嚟定係投標………

係 橫掂都要洗嘅錢
梗係幫襯自己人啦
冇理由俾錢幫襯打壓自己的店舖

其實我覺得大家可以在google map
間店度留言講埋係黃定藍作參觀
因為google map 都好多人睇
又唔洗特登整個平台

其實需要錄音師，食野果時全程錄哂

Pushp

推，真係要諗一套完善嘅方法

陸陸雞煲都話會放光時gift card 擴大光譜
其實我覺得香港人需要一個經濟圈app
好多中年人係fb黃色經濟圈逐間生活舖頭係咪黃
其實好唔集中

你岩

如果有app 等大家留言 大家可以自行判斷

推
正視聽

推 真係要認真計劃下長遠點做

依家和你eat 有評價功能
黃唔曬或者偽黃可以再跟進

之前講過黃色經濟圈可以區議員幫手
「爭取」黃店優惠比街坊
可以再跨區合作
推出香港新界一日遊
扶植偏遠地區黃店
遍地開花

推 特別係1

不如洗爆CCTVB個廣告電話
同陳小姐傾下電話

推 係黃色經濟圈 甚至乎係「黃色經濟體」 起碼要從生活四大方向入手「衣、食、住、行」

小弟發現有人開始分級咁搞tg channel
但有無高手可以幫手完善

G持

推，特別係2。必須要sustainable!

認同

請分享

有冇人可以列d日常用品出黎?

咩公司牌子既野買得過
邊間超級市場, 邊間藥房...
寫埋原因
盡量唔好員工做左d咩就標為黃
因為個老細可能都係藍

整埋app最好

衣食住行 focus係食都好正常

正確 希望多啲人知

Agree

要表揚下元朗間gamezone

買ringfit個價已經良心, 仲要提埋你做夠熱身先好玩

光復香港

呢啲要靠口耳相傳呀！

如果有興趣加入搞積分推廣可以留意

偽黃死全家。

上環有間法包鋪，個老細大陸妹黎。
5個月唔見有動作，昏迷足咁耐。見隔離水門因為真黃開始拉龍，今個月整版連儂牆喺自己鋪頭。乜撚嘢香港人加油。
屌你老母香港人呢個月先出世？

真黃真藍都ok.
見錢轉軚最撚賤。

想要黃色茶記
成個list都係貴野 窮l冇錢

一步一步黎 首先一定唔好幫襯藍店先 有黃揀黃

同意！單係塘水滾塘魚唔夠、要食四方、做大佢！

831

721 831 101 1111 1112

推 支持良知本土經濟圈

建議光時可以賣電子優惠券

啱呀
仲要發出有晶片的標籤
(好似用app讀NFC咁)
以免冒充
你知啦，有d顏色好鐘意扮黃色

就係太分散

點評都要剩係比黃絲點
其他色專搞破壞

有D舊客報左，都算服務行業黎，類似Game room。但其實有一段時間就算有客想Book，自己有時都冇乜心情provide service

合作唔到
呢樣嘢只可以對住個客賣
我舉個例子例如：梳化倉（唔講得賣咩 因為一講就自爆 個樣嘢太專）
平時已經好奮身掛住幫出面既手足手
雖然知道自己一路蝕租錢一路又賣唔到貨
但一直都放唔低其他手足

宜家連藍嘅都割TVB

TVB直情係生意毒藥

播片一定黃

已dl!會叫埋其他朋友dl用～

可唔可以轉型做其他嘢？
provide other services?
呢半年發生咁多事
其實好多人都冇乜心情/時間買嘢和玩

我覺得可以有部對街嘅電視 放啲片段嘅文宣
因為片段會震撼人心啲
同埋公公婆婆有啲唔識字

不過有能力先做啦！

報料啦

用和你eat app搵

啱。

最好可以令貼藍屍港豬覺醒既文宣
要增大我地既實力呀

貼明唔做狗生意都可以當黃啦

雖然條片係講全球化，但港台節目陶傑講呢段都可以提醒黃色經濟要留意嘅嘢
由7min28s

其實得番半年租約（一年死約）
已經蝕左50個，所以都係諗住頂埋佢之後執左佢算
係自己揀唔岩時候開（4月開）但係破產都唔撚割

咁年頭冇人會估到發生d咁既事嘅
6月都冇人會諗到會發展到咁
個政權好恐怖

香港鋪租好貴
做生意真係唔容易
當唔好彩la..... 吸收經驗
下次創業再賺翻返嚟
黃色經濟圈 慢慢會成熟

贊同！

黃店A rank 2級食店

快啲入去推啦

懲罰黃店再升級！黃店積分APP誠招黃老闆！！！

最基本唔播tvb 同一定要貼文宣
我明唔係間間鋪可以有多錢捐 而開門做生意本身係搵錢唔係做善堂
但唔開tvb 同貼文宣成本基本上係零，所以一定要做

始終如一 = 金色
半路出家 = 黃色

門檻咁高，咁搞法個黃色經濟圈一定收皮 連登仔係咪經濟白痴？

借位POST
黃色經濟圈唔係限時任！
唔係黃色餐飲圈！
大家入嚟一人Ｎ間分享身邊嘅黃店

同意

第3點方面，米芝蓮都有3星制度，米豬連都係時候整1豬2豬3豬店鋪名單

書店、碟舖都重要！！！

要有黃色程度評分機制：資本、管理層、員工、裝飾（如：貼memo)等多方面綜合評分

邊間黃店播TVB?通常都係播viutv

實習緊既社工學生入！！！

搞到個活動版嘅黃色經濟圈，希望大家可以幫推

【黃色經濟圈｜活動篇】和你學

播cctvb唔會撚入去幫襯

要有 app

一查就知 件貨既原料 代理 後面同中資有冇關係

衣 食 行 就一定

但掉轉睇吓d主要大中資有咩業務會快啲？

杯葛同罷買 紅資就得 黃 藍 綠 留個空間俾大家選擇

買杯野 食個包 要 google 一輪至得手 就好卻步

見到人用支付寶就嬲

講真好難同中資無關

我係新手媽媽！ 有無得整D bb店係黃藍店！幫幫手！我地每月洗唔少係bb度

要多d幫襯光時

用幾多大陸材料，食材？

無辦法 ban咗d大牌子先 蒙牛伊利個堆 有條友竟然同我講話係靚野嚟㗎⋯⋯

中低價個d 靠大家推薦咗替代品先 習慣咗就好大獲

正確思維

值得討論

721 85 811 831 101 1111

唔係食店咪又係光時
光時賣食物咪又係食店
其他小店繼續食蕉
一係就被恐嚇捐星火
又要唔賣得貴
又要高薪請手足
又要捐錢
又要交租
開小店慘過做義工

啱喔 推爆佢

不能只有我睇到

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

正視聽

食店日日要幫襯，其他舖唔係下下有需求，都正常嘅

絕對同意，先做大個餅，我哋要嘅係可持續嘅黃色經濟圈！